一人一句 總結下2020既連登

我先
鬥黃分化
捉鬼無間
點會成功呀咁？

Pull

有落呀屌你老母 呢位巴打好靚仔

出自邊個post

冇人講？

我覺得都係時候入貨